{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_056290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6879624'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-11-15",
        "domain": "음식점",
        "title": "간단 한그릇요리  양파 소시지 카레"
    },
    "text": "この器は食卓の上であなたを満足させるでしょう。 持ち物を確認してみましょう。 食材はさまざまな野菜や肉、調味料が必要です。 フライパンとガスコンロ、そしてナイフ、まな板も必要です。 肉と野菜を切ってください。 フライパンに油をひいて火をつけましょう。 肉を炒め、野菜を入れて一緒に炒めましょう。 最後にタレを入れて味をつけることができます。 もう一杯の料理が出来上がりました。 お気に入りの器を用意して料理を盛り付けてみてください。 こうすれば、すべての準備が終わります。 楽しい食事の時間をお過ごしください。 調理時間は30分以内です。 材料には玉ねぎ、にんじん、じゃがいも、カレー、ソーセージ、食用油、水、牛乳が必要です。 レシピによって玉ねぎ1個とにんじん1/2個、じゃがいも1個を千切りにして準備してください。 フライパンに食用油を敷いて玉ねぎを炒めてください。 玉ねぎを甘く炒めるのがポイントです。 実験的に玉ねぎ1個では量が少なく、2個くらい炒めてもいいと思います。 次ににんじんとじゃがいもを入れて一緒に炒めます。 水600mlを注ぎ、すべての材料が焼けるまで煮込み、カレー1袋をちぎって入れてください。 最後に白い牛乳100mlを入れてもう少し沸かして仕上げます。 ボウルにご飯を盛って完成したオニオンカレーを適当に注ぎ、こんがりとしたソーセージを焼いてのせます。 それではカレーライス完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピにはどんな材料が必要ですか？",
            "answer": "玉ねぎ、にんじん、じゃがいも、カレー、ソーセージ、食用油、水、牛乳が必要です。"
        },
        {
            "question": "材料の切り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "玉ねぎを1個、にんじんを1/2個、じゃがいもを1個を千切りにして準備してください。"
        },
        {
            "question": "フライパンに何を敷いて炒めるのですか？",
            "answer": "食用油を敷いて玉ねぎを炒めてください。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎを炒めるポイントはありますか？",
            "answer": "玉ねぎを甘く炒めるのがポイントです。"
        },
        {
            "question": "炒めた材料に何を入れますか？",
            "answer": "にんじんとじゃがいもを入れて一緒に炒めます。"
        },
        {
            "question": "水はどれくらい入れればいいですか？",
            "answer": "水600mlを注ぎます。"
        },
        {
            "question": "カレーはどのように加えるのですか？",
            "answer": "カレー1袋をちぎって入れてください。"
        },
        {
            "question": "最後に何を入れて仕上げますか？",
            "answer": "白い牛乳100mlを入れて仕上げます。"
        },
        {
            "question": "カレーライスの盛り付け方はありますか？",
            "answer": "ボウルにご飯を盛って完成したオニオンカレーを適当に注ぎ、ソーセージを焼いてのせます。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 302
    }
}